失戀啦唉

分手第三日 好難捱
搵朋友傾都無野好傾 傾到厭
自己一個時 究竟做咩先可以開心返
不斷諗起佢 真係好辛苦

講少少背景
拍咗四年半
分手原因係性格不合 感情淡
對方好決絕

我反省過之後真係好自責
覺得分手係真係因為我嘅錯
我知道我地已經無可能復合 已經補救唔到
有冇人可以救下我 我真係唔知可以點做

懷內放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

你衰啲乜

打下飛機又一日

錯了嗎 後悔了嗎

分左個幾月
又係四年半
原因同你幾乎一樣

開頭日日喊
斷聯之後日日上黎睇大家既失戀故事
好似真係可以治癒到小小

加油啊

衰性格 佢話因爲性格唔夾所以少咗溝通
慢慢無咗熱情 唉！！
到最後爆咗出黎想改都已經無機會
佢已經完全厭倦
但我一直都唔知 所以真係好痛苦

唉 我都想 可惜我係絲

多謝你

錯了 非常後悔

我都有keep住睇
睇完真係諗多咗
但都仲係好傷心
日日喊 唉
加油呀你都
多謝你鼓勵

過來人
果種感覺非筆墨所形容
失眠在所難免
搵朋友9下 吹下水
巴打加油 共免之

多謝你 你宜家好返未

我都係啱啱被分手 原因都一樣
我都好後悔自己冇早啲發現快啲改
而佢話已經唔想再等我改
但絲打記住要努力做好自己
揾嘢填滿自己
令自己變成個更好嘅人
咁先會遇到更好更適合自己同你一齊進步嘅人！
我同不斷咁同自己講令自己更有動力去做好自己

到佢要離開先黎覺得自己原來都好唔岩
好想佢知自己會改 一定會好好珍惜
但係佢好似已經無左個種心機...
我而家都係呢個情況 我都明白
好內疚同唔開心...

喊多幾日咪又一條好漢

你要加油

有時分手係開心 如果真係唔夾點解唔分
而家係同佢好夾但係分左手 咁先係最唔開心

分咗幾日 拍咗半年
原本以為佢係我第一個亦係最後一個

屌
咁多人分手理由一樣
我都係覺得自己有問題先變到咁

有時真係要被分手先識長大, 利申最近都散左